<resources>
    <string name="app_name">MyMovieApp</string>
    <string name="movie_tittle1">Зеленая миля</string>
    <string name="movie_descr1">Пол Эджкомб — начальник блока смертников в тюрьме «Холодная гора», каждый из узников которого однажды проходит «зеленую милю» по пути к месту казни. Пол повидал много заключённых и надзирателей за время работы. Однако гигант Джон Коффи, обвинённый в страшном преступлении, стал одним из самых необычных обитателей блока.</string>
    <string name="movie_genre1">Драма (1999)</string>
    <string name="movie_country1">США</string>

    <string name="movie_tittle2">Список Шиндлера</string>
    <string name="movie_descr2">Фильм рассказывает реальную историю загадочного Оскара Шиндлера, члена нацистской партии, преуспевающего фабриканта, спасшего во время Второй мировой войны почти 1200 евреев.</string>
    <string name="movie_genre2">Драма (1993)</string>
    <string name="movie_country2">США</string>

    <string name="movie_tittle3">Побег из Шоушенка</string>
    <string name="movie_descr3">Бухгалтер Энди Дюфрейн обвинён в убийстве собственной жены и её любовника. Оказавшись в тюрьме под названием Шоушенк, он сталкивается с жестокостью и беззаконием, царящими по обе стороны решётки. Каждый, кто попадает в эти стены, становится их рабом до конца жизни. Но Энди, обладающий живым умом и доброй душой, находит подход как к заключённым, так и к охранникам, добиваясь их особого к себе расположения.</string>
    <string name="movie_genre3">Драма (1994)</string>
    <string name="movie_country3">США</string>

    <string name="movie_tittle4">Форрест Гамп</string>
    <string name="movie_descr4">Сидя на автобусной остановке, Форрест Гамп — не очень умный, но добрый и открытый парень — рассказывает случайным встречным историю своей необыкновенной жизни.
С самого малолетства парень страдал от заболевания ног, соседские мальчишки дразнили его, но в один прекрасный день Форрест открыл в себе невероятные способности к бегу. Подруга детства Дженни всегда его поддерживала и защищала, но вскоре дороги их разошлись.</string>
    <string name="movie_genre4">Драма (1994)</string>
    <string name="movie_country4">США</string>

    <string name="movie_tittle5">Тайна Коко</string>
    <string name="movie_descr5">12-летний Мигель живёт в мексиканской деревушке в семье сапожников и тайно мечтает стать музыкантом. Тайно, потому что в его семье музыка считается проклятием. Когда-то его прапрадед оставил жену, прапрабабку Мигеля, ради мечты, которая теперь не даёт спокойно жить и его праправнуку. С тех пор музыкальная тема в семье стала табу. Мигель обнаруживает, что между ним и его любимым певцом Эрнесто де ла Крусом, ныне покойным, существует некая связь. Паренёк отправляется к своему кумиру в Страну Мёртвых, где встречает души предков. Мигель знакомится там с духом-скелетом по имени Гектор, который становится его проводником. Вдвоём они отправляются на поиски де ла Круса.</string>
    <string name="movie_genre5">Мультфильм (2017)</string>
    <string name="movie_country5">США</string>

    <string name="movie_tittle6">Властелин колец: Возвращение короля</string>
    <string name="movie_descr6">Повелитель сил тьмы Саурон направляет свою бесчисленную армию под стены Минас-Тирита, крепости Последней Надежды. Он предвкушает близкую победу, но именно это мешает ему заметить две крохотные фигурки — хоббитов, приближающихся к Роковой Горе, где им предстоит уничтожить Кольцо Всевластья.</string>
    <string name="movie_genre6">Фэнтези (2003)</string>
    <string name="movie_country6">Новая Зеландия, США</string>

    <string name="movie_tittle7">Интерстеллар</string>
    <string name="movie_descr7">Когда засуха, пыльные бури и вымирание растений приводят человечество к продовольственному кризису, коллектив исследователей и учёных отправляется сквозь червоточину (которая предположительно соединяет области пространства-времени через большое расстояние) в путешествие, чтобы превзойти прежние ограничения для космических путешествий человека и найти планету с подходящими для человечества условиями.</string>
    <string name="movie_genre7">Фантастика (2014)</string>
    <string name="movie_country7">США, Великобритания, Канада</string>

    <string name="movie_tittle8">Назад в будущее</string>
    <string name="movie_descr8">Подросток Марти с помощью машины времени, сооружённой его другом-профессором доком Брауном, попадает из 80-х в далекие 50-е. Там он встречается со своими будущими родителями, ещё подростками, и другом-профессором, совсем молодым.</string>
    <string name="movie_genre8">Фантастика (1985)</string>
    <string name="movie_country8">США</string>
    <string name="title_activity_film">FilmActivity</string>


</resources>